有日有個人大常委瞓低咗

就變成位元堂

好撚眼瞓

早啲訓啦

起咗身啦仲瞓